<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Row Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JAGUAR_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>В культуре ацтеков война была не только средством достижения политических целей, но и религиозным обрядом. Для повышения своего статуса молодым людям нужно было захватывать в плен или убивать врагов; для религиозных ритуалов ацтеков также требовалось приносить все больше жертв. Воины-ягуары представляли собой элитные воинские части, аналогичные воинам-орлам. Воины-ягуары надевали шкуры ягуаров во время сражения, так как верили, что сила ягуара во время битвы передаётся воину, надевшему его шкуру. Воины-ягуары использовались в военных кампаниях как особые подразделения. Они мастерски владели смертоносными макуавитлями (деревянными клинками со вставленными в них осколками обсидиана). Чтобы стать воином-ягуаром, ацтек должен был взять в плен не менее четырёх врагов. В понимании ацтеков, это показывало силу воина гораздо лучше, чем просто убийство вражеских солдат на поле боя. Статус воинов Орлов и Ягуаров не передавался по наследству. Ацтекские воины становились пилли (воинской знатью) благодаря своим воинским достижениям. Только те, кто брал пленников в войне, могли стать постоянными воинами, и со временем воинская слава и награбленное в войне делали их пилли. Воины-ягуары были, пожалуй, самыми опасными бойцами доколумбовой эпохи Центральной и Северной Америки.</Text>
		</Row>
		<Row Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_WARRIOR_PRIEST_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Могущественные ацтекские жрецы были не только важными фигурами в обществе, но и страшными воинами. В мирной жизни жрецы ацтеков несли ответственность за многие задачи и часто занимали высокие посты в обществе. Они были жизнью и кровью ацтекской религии, но также работали в правительстве, создавали календари и были первыми хранителями записей. Кроме того, они преподавали в школах и воинских учебных структурах, таких как Кальмекак и Тельпочокалли. Однако на войне их роль была иной, они сражались вместе с другими подразделениями ацтекских воинов и пользовались среди них большим уважением. Для того, что бы заполучить статус воина-жреца, обычному жрецу нужно было пленить двух противников. В понимании ацтеков, это показывало силу воина гораздо лучше, чем просто убийство вражеских солдат на поле боя. Воины-жрецы были вооружены оружием, способным нанести серьёзные увечья. Они были защищены броней и носили щиты. Если воину-жрецу удавалось захватить в плен 3-х противников, он становился памалитлем. Если 4-х — звездным куэштекатлем. 5 пленников обеспечивали статус момояктля, а 6 - воина-койота.</Text>
		</Row>
	</LocalizedText>
</GameData>